/* Localized versions of Info.plist keys */

"Dress what"         = "穿啥";
"Upload"        = "上传";
"Me"            = "我";
"From Camera"   ="拍照";
"From Album"    ="取自相册";
"Delete"        ="删除";
"Cancel"        ="取消";
"Next"          ="继续";
"Return"		="返回";
"Ok"            ="确认";
"Choose class"  = "选择分类";
"Choose Brand" = "输入品牌";

"Data Processing" = "图片处理中...";

"Description"   = "描述";
"Delete" = "删除";
"Done" = "完成";

"China" = "中国";
"Choose sence" = "选择场合";
"Choose emotion" = "选择心情";
"Descripton" = "描述"; 

"touch anywhere to add tag view" = "点击任意地方添加标签";

"Nickmame" = "昵称";
"4to30character" = "4到30个字符";
"6to16character" = "6到16个字符";

"Forget password"  = "忘记密码";
"Email" = "邮箱";
"Password" = "密码";
"Register" = "注册";
"Login" = "登陆";
"Reset Password" = "重置密码";
"Send" = "发送";

"NetWorkError" = "网络请求错误";

"Login..." = "登陆中...";
"Resign..." = "注册中...";

"Please input login account" = "请输入登录名";
"Please input login password" = "请输入密码";

"Please input resign email" = "请输入注册邮箱";

"Please input resign nickname" = "请输入昵称";
"Please input resign account" = "请输入邮箱";
"Please input resign password" = "请设定密码";


"Setting" = "设置";
"Invite Friends" = "邀请好友";


"You following %d users" = "您有%d个粉丝";
//You   %d users
"You have %d followed" = "有%d个人关注了您";


"Message" ="消息";
"Clear" = "清除";

"Dress" = "穿着";
"Favarator"= "喜欢";
"Followed"= "粉丝";
"Following" = "关注";

"My Dress"  = "我的穿着";
"My Favarator" ="我的收藏";
"My Followed" = "我的粉丝";
"My Following" = "我的关注";

